[GME] 談北極星船務之戰

大時代入面有呢幕

因為北極星船務捲入同英國政府既官司，被華人交易所主席陳萬賢瘋狂沽空致價格閪迷

而當時佢既對手方進新打算同佢決一死戰，就聯同幾位時任富豪hold 哂手上既北極星股票（buy and hold)

決戰當日重點放左係中午官司結果度，中午前陳萬賢瘋狂沽，方進新瘋狂接，結果接到市面上既流通股全數被方進新接哂，官司結果出爐果不其然北極星敗訴，陳萬賢正打算低價平倉之濟市場上並無股票比佢買（貨源歸邊）

陳萬賢心知不妙馬上召開記者會表示有大量假股票係市場流通，企圖造低個市令自己可以低價入貨

可惜市場上所有股票已經比方進新買入，陳萬賢只有眼白白看著手上的沽空（白頭片）被搾乾

事情發展到最後本應是方進新大勝，但最後卻因為丁蟹被間接毒打而報復，方進新被打致七孔流血昏迷。

我愛大時代

北極星勝訴啊
下晝一開3.4
陳萬賢先要出茅招

對家係破左產定大蝕定點? 結果可以好唔同

冇fact check sor